高質本土youtuber

分享比父母睇

連登仔一齊推佢做10 萬subscribe youtuber

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？